msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Nick\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-06T11:50:40.336Z\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Rob Gietema\n"
"Language: \n"
"Language-Team: Nick\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Language-Code: zh-CN\n"
"Language-Name: zh-CN\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: nick\n"

#. Default: "A description of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "A description of this item."
msgstr "此项目的描述。"

#. Default: "A name given to this item."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "A name given to this item."
msgstr "此项目的名称。"

#. Default: "A related item from which this item is derived."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "A related item from which this item is derived."
msgstr "此项目所派生的相关项目。"

#. Default: "AI"
#: src/profiles/ai/permissions.json:6
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:3
msgctxt "Profiles|Ai|Permissions"
msgid "AI"
msgstr "人工智能"

#. Default: "AI is disabled."
#: src/routes/related/related.ts:19
#: src/routes/ai/ai.ts:66
#: src/routes/ai/ai.ts:115
msgctxt "Routes|Related|Related.ts"
msgid "AI is disabled."
msgstr "人工智能已禁用。"

#. Default: "Absolute path"
#: src/profiles/core/catalog.json:14
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Absolute path"
msgstr "绝对路径"

#. Default: "Accessibility"
#: src/profiles/core/actions.json:71
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Accessibility"
msgstr "可访问性"

#. Default: "Add"
#: src/profiles/core/permissions.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. Default: "Add additional items to the navigation, one per line. In the format 'title|description|url'."
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Add additional items to the navigation, one per line. In the format 'title|description|url'."
msgstr "向导航添加额外项目，每行一个。格式为 'title|description|url'。"

#. Default: "Add prompt"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:19
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Add prompt"
msgstr "添加提示词"

#. Default: "Additional items"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:32
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Additional items"
msgstr "附加项目"

#. Default: "Adds effective and expiration dates."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Adds effective and expiration dates."
msgstr "添加生效日期和过期日期。"

#. Default: "Adds keywords and language fields."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Adds keywords and language fields."
msgstr "添加关键字和语言字段。"

#. Default: "Adds ownership and rights fields."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Adds ownership and rights fields."
msgstr "添加所有权和权限字段。"

#. Default: "Adds standard metadatafields"
#: src/profiles/core/behaviors/dublin_core.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dublin core"
msgid "Adds standard metadatafields"
msgstr "添加标准元数据字段"

#. Default: "Adds title and description fields."
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "Adds title and description fields."
msgstr "添加标题和描述字段。"

#. Default: "Administrator"
#: src/profiles/core/roles.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#. Default: "Administrators"
#: src/profiles/multilingualcontent/groups.json:6
#: src/profiles/default/groups.json:6
msgctxt "Profiles|Multilingualcontent|Groups"
msgid "Administrators"
msgstr "管理员"

#. Default: "After N days in the future"
#: src/profiles/core/catalog.json:89
#: src/profiles/core/catalog.json:162
#: src/profiles/core/catalog.json:498
#: src/profiles/core/catalog.json:577
#: src/profiles/core/catalog.json:650
#: src/profiles/core/catalog.json:723
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After N days in the future"
msgstr "在未来的 N 天后"

#. Default: "After date"
#: src/profiles/core/catalog.json:118
#: src/profiles/core/catalog.json:191
#: src/profiles/core/catalog.json:527
#: src/profiles/core/catalog.json:606
#: src/profiles/core/catalog.json:679
#: src/profiles/core/catalog.json:752
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After date"
msgstr "日期之后"

#. Default: "After relative date"
#: src/profiles/core/catalog.json:88
#: src/profiles/core/catalog.json:161
#: src/profiles/core/catalog.json:497
#: src/profiles/core/catalog.json:576
#: src/profiles/core/catalog.json:649
#: src/profiles/core/catalog.json:722
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After relative date"
msgstr "相对日期后"

#. Default: "After the current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:95
#: src/profiles/core/catalog.json:168
#: src/profiles/core/catalog.json:504
#: src/profiles/core/catalog.json:583
#: src/profiles/core/catalog.json:656
#: src/profiles/core/catalog.json:729
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After the current day"
msgstr "当天之后"

#. Default: "After today"
#: src/profiles/core/catalog.json:94
#: src/profiles/core/catalog.json:167
#: src/profiles/core/catalog.json:503
#: src/profiles/core/catalog.json:582
#: src/profiles/core/catalog.json:655
#: src/profiles/core/catalog.json:728
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "After today"
msgstr "今天之后"

#. Default: "Allowed Content Types"
#: src/models/type/type.ts:141
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Allowed Content Types"
msgstr "允许的内容类型"

#. Default: "Already locked"
#: src/routes/lock/lock.ts:58
#: src/routes/lock/lock.ts:110
msgctxt "Routes|Lock|Lock.ts"
msgid "Already locked"
msgstr "已锁定"

#. Default: "An entity responsible for making this item available."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "An entity responsible for making this item available."
msgstr "负责提供此项目的实体。"

#. Default: "An item’s description"
#: src/profiles/core/catalog.json:228
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item’s description"
msgstr "条目的描述"

#. Default: "An item’s type (e.g. Event)"
#: src/profiles/core/catalog.json:428
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item’s type (e.g. Event)"
msgstr "条目类型（如：事件）"

#. Default: "An item’s workflow state (e.g.published)"
#: src/profiles/core/catalog.json:447
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "An item’s workflow state (e.g.published)"
msgstr "条目的工作流状态（如：已发布）"

#. Default: "Anonymous"
#: src/profiles/core/roles.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名用户"

#. Default: "Authenticated"
#: src/profiles/core/roles.json:11
#: src/profiles/ai/roles.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Authenticated"
msgstr "身份验证"

#. Default: "Available languages"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Available languages"
msgstr "可用语言"

#. Default: "Basic metadata"
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Basic"
msgid "Basic metadata"
msgstr "基本元数据"

#. Default: "Before N days in the past"
#: src/profiles/core/catalog.json:101
#: src/profiles/core/catalog.json:174
#: src/profiles/core/catalog.json:510
#: src/profiles/core/catalog.json:589
#: src/profiles/core/catalog.json:662
#: src/profiles/core/catalog.json:735
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before N days in the past"
msgstr "在过去N天以前"

#. Default: "Before date"
#: src/profiles/core/catalog.json:130
#: src/profiles/core/catalog.json:203
#: src/profiles/core/catalog.json:539
#: src/profiles/core/catalog.json:618
#: src/profiles/core/catalog.json:691
#: src/profiles/core/catalog.json:764
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before date"
msgstr "日期之前"

#. Default: "Before relative date"
#: src/profiles/core/catalog.json:100
#: src/profiles/core/catalog.json:173
#: src/profiles/core/catalog.json:509
#: src/profiles/core/catalog.json:588
#: src/profiles/core/catalog.json:661
#: src/profiles/core/catalog.json:734
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before relative date"
msgstr "相对日期之前"

#. Default: "Before the current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:107
#: src/profiles/core/catalog.json:180
#: src/profiles/core/catalog.json:516
#: src/profiles/core/catalog.json:595
#: src/profiles/core/catalog.json:668
#: src/profiles/core/catalog.json:741
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before the current day"
msgstr "当天之前"

#. Default: "Before today"
#: src/profiles/core/catalog.json:106
#: src/profiles/core/catalog.json:179
#: src/profiles/core/catalog.json:515
#: src/profiles/core/catalog.json:594
#: src/profiles/core/catalog.json:667
#: src/profiles/core/catalog.json:740
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Before today"
msgstr "今天之前"

#. Default: "Behaviors"
#: src/models/type/type.ts:124
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Behaviors"
msgstr "行为"

#. Default: "Between dates"
#: src/profiles/core/catalog.json:112
#: src/profiles/core/catalog.json:185
#: src/profiles/core/catalog.json:521
#: src/profiles/core/catalog.json:600
#: src/profiles/core/catalog.json:673
#: src/profiles/core/catalog.json:746
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Between dates"
msgstr "日期之间"

#. Default: "Blocks"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Blocks"
msgstr "Blocks"

#. Default: "Blocks Layout"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Blocks Layout"
msgstr "Blocks 布局"

#. Default: "Can only be seen and edited by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:13
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Can only be seen and edited by the owner."
msgstr "只有所有者可以查看和编辑。"

#. Default: "Categorization"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Categorization"
msgstr "分类"

#. Default: "Change Note"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Change Note"
msgstr "修改备注"

#. Default: "Contact"
#: src/profiles/core/actions.json:76
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Contact"
msgstr "联系管理员"

#. Default: "Contains"
#: src/profiles/core/catalog.json:234
#: src/profiles/core/catalog.json:253
#: src/profiles/core/catalog.json:272
#: src/profiles/core/catalog.json:472
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#. Default: "Content"
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.ts:69
msgctxt "Routes|Controlpanels|Controlpanels.ts"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. Default: "Content Types"
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.ts:68
#: src/profiles/core/controlpanels/dexterity-types.json:3
msgctxt "Routes|Controlpanels|Controlpanels.ts"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. Default: "Contents"
#: src/profiles/core/actions.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#. Default: "Contributor"
#: src/profiles/core/roles.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Contributor"
msgstr "贡献者"

#. Default: "Copy"
#: src/profiles/core/actions.json:44
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Default: "Coverage"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Coverage"
msgstr "覆盖范围"

#. Default: "Creation date"
#: src/profiles/core/catalog.json:642
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

#. Default: "Creator"
#: src/profiles/core/catalog.json:396
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#. Default: "Current logged in user"
#: src/profiles/core/catalog.json:409
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Current logged in user"
msgstr "当前登录的用户"

#. Default: "Cut"
#: src/profiles/core/actions.json:39
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#. Default: "Dates"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#. Default: "Debug"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:58
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#. Default: "Default"
#: src/profiles/core/types/image.json:13
#: src/profiles/core/types/file.json:13
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Default: "Define custom prompts for the assistant."
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:16
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Define custom prompts for the assistant."
msgstr "为助手定义自定义提示词。"

#. Default: "Delete"
#: src/profiles/core/actions.json:54
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Default: "Description"
#: src/models/type/type.ts:148
#: src/profiles/core/catalog.json:227
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:16
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:33
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Default: "Displayed content types"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Displayed content types"
msgstr "显示内容类型"

#. Default: "Document added to this container"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:5
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document added to this container"
msgstr ""

#. Default: "Document copied"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:11
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document copied"
msgstr ""

#. Default: "Document locked"
#: src/routes/history/history.ts:59
#: src/routes/content/content.ts:626
msgctxt "Routes|History|History.ts"
msgid "Document locked"
msgstr "文档已锁定"

#. Default: "Document modified"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document modified"
msgstr ""

#. Default: "Document removed from this container"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Document removed from this container"
msgstr ""

#. Default: "Dublin Core metadata"
#: src/profiles/core/behaviors/dublin_core.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dublin core"
msgid "Dublin Core metadata"
msgstr "都柏林核心元数据"

#. Default: "ESMTP password"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "ESMTP password"
msgstr "ESMTP 密码"

#. Default: "ESMTP username"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:53
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "ESMTP username"
msgstr "ESMTP 用户名"

#. Default: "Edit"
#: src/profiles/core/actions.json:12
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Default: "Editor"
#: src/profiles/core/roles.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Editor"
msgstr "编辑者"

#. Default: "Effective date"
#: src/profiles/core/catalog.json:715
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Effective date"
msgstr "生效日期"

#. Default: "Enables Volto Blocks support"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Enables Volto Blocks support"
msgstr "启用 Volto Blocks 支持"

#. Default: "Enter a comment that describes the changes you made."
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Enter a comment that describes the changes you made."
msgstr "输入描述您所做更改的备注。"

#. Default: "Equals"
#: src/profiles/core/catalog.json:57
#: src/profiles/core/catalog.json:328
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Equals"
msgstr "等于"

#. Default: "Event end date"
#: src/profiles/core/catalog.json:154
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Event end date"
msgstr "事件结束日期"

#. Default: "Event start date"
#: src/profiles/core/catalog.json:81
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Event start date"
msgstr "事件开始日期"

#. Default: "Exclude from navigation"
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Exclude from nav"
msgid "Exclude from navigation"
msgstr "从导航中排除"

#. Default: "Expiration Date"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Expiration Date"
msgstr "过期日期"

#. Default: "Expiration date"
#: src/profiles/core/catalog.json:569
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Expiration date"
msgstr "失效日期"

#. Default: "File"
#: src/profiles/core/types/file.json:3
#: src/profiles/core/types/file.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Types|File"
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Default: "Filter Contained Types"
#: src/models/type/type.ts:154
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Filter Contained Types"
msgstr "过滤所包含的类型"

#. Default: "Find items related to the selected items"
#: src/profiles/core/catalog.json:322
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Find items related to the selected items"
msgstr "查找与选中条目相关的条目"

#. Default: "Find items that can contain other objects"
#: src/profiles/core/catalog.json:341
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Find items that can contain other objects"
msgstr "查找可以包含其他对象的条目"

#. Default: "Folder"
#: src/profiles/core/types/folder.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Folder"
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#. Default: "Folder-like"
#: src/profiles/core/catalog.json:340
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Folder-like"
msgstr "类文件夹"

#. Default: "From and message are required fields."
#: src/routes/email/email.ts:57
#: src/routes/email/email.ts:95
msgctxt "Routes|Email|Email.ts"
msgid "From and message are required fields."
msgstr "发件人和消息为必填字段。"

#. Default: "Gives the ability to rename an item from its edit form."
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:4
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Gives the ability to rename an item from its edit form."
msgstr "给出了重命名一个项目编辑表单的能力。"

#. Default: "History"
#: src/profiles/core/actions.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "History"
msgstr "历史"

#. Default: "Identifier"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#. Default: "If enabled, the mail is sent to a test server."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:59
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "If enabled, the mail is sent to a test server."
msgstr "如果启用，邮件将发送到测试服务器。"

#. Default: "If enabled, the mail is sent using a secure connection."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:64
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "If enabled, the mail is sent using a secure connection."
msgstr "如果启用，邮件将通过安全连接发送。"

#. Default: "If enabled, the site is multilingual."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "If enabled, the site is multilingual."
msgstr "如果启用，站点将支持多语言。"

#. Default: "If selected, this item will not appear in the navigation tree."
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:4
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Exclude from nav"
msgid "If selected, this item will not appear in the navigation tree."
msgstr "如果选中，此项目将不会出现在导航树中。"

#. Default: "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
msgstr "如果此日期在未来，内容将在该日期之前不会出现在列表和搜索中。"

#. Default: "Image"
#: src/profiles/core/types/image.json:3
#: src/profiles/core/types/image.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Image"
msgstr "图片"

#. Default: "Images can be referenced in pages or displayed in an album."
#: src/profiles/core/types/image.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Types|Image"
msgid "Images can be referenced in pages or displayed in an album."
msgstr "图片可以在页面中引用或者在相册中显示。"

#. Default: "Information about rights held in and over this item."
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Information about rights held in and over this item."
msgstr "关于此项目权利的信息。"

#. Default: "Internal server error"
#: src/app.ts:225
#: src/app.ts:235
msgctxt "App.ts"
msgid "Internal server error"
msgstr "内部服务器错误"

#. Default: "Invalid credentials"
#: src/routes/authentication/authentication.ts:76
#: src/routes/authentication/authentication.ts:90
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "Invalid credentials"
msgstr "凭据无效"

#. Default: "Invalid session"
#: src/routes/authentication/authentication.ts:124
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "Invalid session"
msgstr "会话无效"

#. Default: "Is"
#: src/profiles/core/catalog.json:384
#: src/profiles/core/catalog.json:478
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Is"
msgstr "是"

#. Default: "Items of this type can act as a folder containing other items. What content types should be allowed inside?"
#: src/models/type/type.ts:155
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Items of this type can act as a folder containing other items. What content types should be allowed inside?"
msgstr "此类型的项目可以作为包含其他项目的文件夹。应该允许哪些内容类型？"

#. Default: "Language"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Default: "Language root"
#: src/profiles/multilingual/types/languageroot.json:3
msgctxt "Profiles|Multilingual|Types|Languageroot"
msgid "Language root"
msgstr ""

#. Default: "Larger than"
#: src/profiles/core/catalog.json:63
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Larger than"
msgstr "大于"

#. Default: "Layout"
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#. Default: "Less than"
#: src/profiles/core/catalog.json:69
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Less than"
msgstr "小于"

#. Default: "Lets you upload a file to the site."
#: src/profiles/core/types/file.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Types|File"
msgid "Lets you upload a file to the site."
msgstr "允许您将文件上传到网站。"

#. Default: "Location"
#: src/profiles/core/catalog.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Default: "Location in the navigation structure"
#: src/profiles/core/catalog.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location in the navigation structure"
msgstr "在导航结构中的位置"

#. Default: "Location in the site structure"
#: src/profiles/core/catalog.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Location in the site structure"
msgstr "站点结构中的位置"

#. Default: "Log in"
#: src/profiles/core/actions.json:93
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. Default: "Log out"
#: src/profiles/core/actions.json:98
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#. Default: "Login"
#: src/profiles/core/permissions.json:14
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. Default: "Login and password must be provided in body."
#: src/routes/authentication/authentication.ts:56
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "Login and password must be provided in body."
msgstr "用户名和密码必须在请求正文中提供。"

#. Default: "Logout"
#: src/profiles/core/permissions.json:18
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#. Default: "Mail"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#. Default: "Manage Preferences"
#: src/profiles/core/permissions.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Preferences"
msgstr "管理偏好设置"

#. Default: "Manage Site"
#: src/profiles/core/permissions.json:30
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Site"
msgstr "管理站点"

#. Default: "Manage Users"
#: src/profiles/core/permissions.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Manage Users"
msgstr "管理用户"

#. Default: "Matches all conditions"
#: src/profiles/core/catalog.json:293
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Matches all conditions"
msgstr "匹配所有"

#. Default: "Matches any condition"
#: src/profiles/core/catalog.json:299
#: src/profiles/core/catalog.json:403
#: src/profiles/core/catalog.json:434
#: src/profiles/core/catalog.json:453
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Matches any condition"
msgstr "匹配任意"

#. Default: "Missing credentials"
#: src/routes/authentication/authentication.ts:55
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "Missing credentials"
msgstr "缺少凭据"

#. Default: "Modification date"
#: src/profiles/core/catalog.json:490
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#. Default: "Modify"
#: src/profiles/core/permissions.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#. Default: "Multilingual"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:41
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Multilingual"
msgstr "多语言"

#. Default: "Navigation"
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#. Default: "Navigation path"
#: src/profiles/core/catalog.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Navigation path"
msgstr "导航路径"

#. Default: "News"
#: src/helpers/i18n/i18n.test.ts:6
#: src/helpers/i18n/i18n.test.ts:9
#: src/helpers/i18n/i18n.test.ts:12
msgctxt "Helpers|I18n|I18n.test.ts"
msgid "News"
msgstr ""

#. Default: "No"
#: src/profiles/core/catalog.json:347
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "No"
msgstr "否"

#. Default: "Not allowed"
#: src/routes/lock/lock.ts:160
msgctxt "Routes|Lock|Lock.ts"
msgid "Not allowed"
msgstr "不允许"

#. Default: "Not found."
#: src/routes/vocabularies/vocabularies.ts:55
#: src/routes/users/users.ts:135
#: src/routes/types/types.ts:38
#: src/routes/groups/groups.ts:29
#: src/routes/email/email.ts:64
#: src/routes/controlpanels/controlpanels.ts:79
msgctxt "Routes|Vocabularies|Vocabularies.ts"
msgid "Not found."
msgstr "未找到。"

#. Default: "Order in folder"
#: src/profiles/core/catalog.json:50
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Order in folder"
msgstr "文件夹中的位置"

#. Default: "Owner"
#: src/profiles/core/roles.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#. Default: "Ownership"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:3
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Ownership"
msgstr "所有权"

#. Default: "Page"
#: src/profiles/core/types/page.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Page"
msgid "Page"
msgstr "页面"

#. Default: "Password reset request"
#: src/routes/users/users.ts:98
#: src/routes/users/users.ts:224
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "Password reset request"
msgstr "密码重置请求"

#. Default: "Password should be at least 8 characters long."
#: src/routes/users/users.ts:35
#: src/routes/users/users.ts:180
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "Password should be at least 8 characters long."
msgstr ""

#. Default: "Paste"
#: src/profiles/core/actions.json:49
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. Default: "Pending review"
#: src/profiles/core/workflows.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Pending review"
msgstr "待审核"

#. Default: "Please enter the number in days."
#: src/profiles/core/catalog.json:125
#: src/profiles/core/catalog.json:137
#: src/profiles/core/catalog.json:198
#: src/profiles/core/catalog.json:210
#: src/profiles/core/catalog.json:534
#: src/profiles/core/catalog.json:546
#: src/profiles/core/catalog.json:613
#: src/profiles/core/catalog.json:625
#: src/profiles/core/catalog.json:686
#: src/profiles/core/catalog.json:698
#: src/profiles/core/catalog.json:759
#: src/profiles/core/catalog.json:771
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Please enter the number in days."
msgstr "请输入数天。"

#. Default: "Please use YYYY/MM/DD."
#: src/profiles/core/catalog.json:113
#: src/profiles/core/catalog.json:119
#: src/profiles/core/catalog.json:131
#: src/profiles/core/catalog.json:186
#: src/profiles/core/catalog.json:192
#: src/profiles/core/catalog.json:204
#: src/profiles/core/catalog.json:522
#: src/profiles/core/catalog.json:528
#: src/profiles/core/catalog.json:540
#: src/profiles/core/catalog.json:601
#: src/profiles/core/catalog.json:607
#: src/profiles/core/catalog.json:619
#: src/profiles/core/catalog.json:674
#: src/profiles/core/catalog.json:680
#: src/profiles/core/catalog.json:692
#: src/profiles/core/catalog.json:747
#: src/profiles/core/catalog.json:753
#: src/profiles/core/catalog.json:765
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Please use YYYY/MM/DD."
msgstr "请使用 YYYY/MM/DD 格式。"

#. Default: "Plone generates email using this address as the email return address. It is also used as the destination address for the site-wide contact form and the “Send test email” feature."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Plone generates email using this address as the email return address. It is also used as the destination address for the site-wide contact form and the “Send test email” feature."
msgstr "Plone 生成的电子邮件使用这个地址作为邮件返回地址。它也作为站点联系表单和“发送测试电子邮件”功能的目的地址。"

#. Default: "Plone generates email using this name as the email sender."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Plone generates email using this name as the email sender."
msgstr "Plone 生成的电子邮件使用这个名字作为邮件发件人。"

#. Default: "Preferences"
#: src/profiles/core/actions.json:83
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#. Default: "Preview Image Link"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview Image Link"
msgstr "预览图片链接"

#. Default: "Preview image"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview image"
msgstr "预览图片"

#. Default: "Preview image caption"
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:23
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Preview image caption"
msgstr "预览图片说明"

#. Default: "Private"
#: src/profiles/core/workflows.json:12
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Private"
msgstr "保密"

#. Default: "Prompt"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:18
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:37
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Prompt"
msgstr "提示词"

#. Default: "Prompt is a required field."
#: src/routes/ai/ai.ts:56
#: src/routes/ai/ai.ts:105
msgctxt "Routes|Ai|Ai.ts"
msgid "Prompt is a required field."
msgstr "提示词为必填字段。"

#. Default: "Prompts"
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:15
msgctxt "Profiles|Ai|Controlpanels"
msgid "Prompts"
msgstr "提示词"

#. Default: "Publish"
#: src/profiles/core/workflows.json:47
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. Default: "Published"
#: src/profiles/core/workflows.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. Default: "Publisher"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Publisher"
msgstr "发布者"

#. Default: "Publishing Date"
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "Publishing Date"
msgstr "发布日期"

#. Default: "Query must be at least 2 characters long."
#: src/routes/users/users.ts:151
#: src/routes/groups/groups.ts:45
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "Query must be at least 2 characters long."
msgstr ""

#. Default: "Reader"
#: src/profiles/core/roles.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Reader"
msgstr "读者"

#. Default: "Register"
#: src/profiles/core/permissions.json:38
#: src/profiles/core/actions.json:103
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. Default: "Related"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related"
msgstr "相关"

#. Default: "Related Items"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related Items"
msgstr "相关项目"

#. Default: "Related To"
#: src/profiles/core/catalog.json:321
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Related To"
msgstr "关联条目"

#. Default: "Related resources."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:31
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Related resources."
msgstr "相关资源。"

#. Default: "Relative path"
#: src/profiles/core/catalog.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Relative path"
msgstr "相对路径"

#. Default: "Rename"
#: src/profiles/core/actions.json:59
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#. Default: "Required field(s) missing."
#: src/routes/content/content.ts:449
msgctxt "Routes|Content|Content.ts"
msgid "Required field(s) missing."
msgstr "缺少必填字段。"

#. Default: "Retract"
#: src/profiles/core/workflows.json:57
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Retract"
msgstr "收回"

#. Default: "Review"
#: src/profiles/core/permissions.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Review"
msgstr "审核"

#. Default: "Review state"
#: src/profiles/core/catalog.json:446
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Review state"
msgstr "审核状态"

#. Default: "Reviewer"
#: src/profiles/core/roles.json:36
msgctxt "Profiles|Core|Roles"
msgid "Reviewer"
msgstr "审核者"

#. Default: "Rights"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Rights"
msgstr "版权"

#. Default: "Robots.txt"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Robots.txt"
msgstr "Robots.txt"

#. Default: "Rules"
#: src/profiles/core/actions.json:32
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#. Default: "SMTP port"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:47
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 端口"

#. Default: "SMTP server"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:35
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP 服务器"

#. Default: "Searchable text"
#: src/profiles/core/catalog.json:246
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Searchable text"
msgstr "可搜索文本"

#. Default: "Secure"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:63
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Secure"
msgstr "安全"

#. Default: "Select an image that will be used in listing and teaser blocks."
#: src/profiles/core/behaviors/preview_image_link.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Preview image link"
msgid "Select an image that will be used in listing and teaser blocks."
msgstr "选择将在列表和预告块中使用的图片。"

#. Default: "Send back"
#: src/profiles/core/workflows.json:52
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Send back"
msgstr "打回"

#. Default: "Settings"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:10
#: src/profiles/core/behaviors/exclude_from_nav.json:10
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Default: "Sharing"
#: src/profiles/core/actions.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#. Default: "Short name"
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "Short name"
msgstr "短名"

#. Default: "Short name (id)"
#: src/profiles/core/catalog.json:377
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Short name (id)"
msgstr "对象ID"

#. Default: "Simple Publication Workflow"
#: src/profiles/core/workflows.json:6
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Simple Publication Workflow"
msgstr "简单发布工作流"

#. Default: "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
#: src/profiles/core/workflows.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Simple workflow that is useful for basic web sites. Things start out as private, and can either be submitted for review, or published directly. The creator of a content item can edit the item even after it is published."
msgstr "适用于基本网站的简单工作流。内容初始为私有状态，可以提交审核或直接发布。内容创建者即使在发布后也可以编辑项目。"

#. Default: "Site"
#: src/profiles/core/types/site.json:3
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Types|Site"
msgid "Site"
msgstr "网站"

#. Default: "Site 'From' address"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Site 'From' address"
msgstr "网站“发件人”地址"

#. Default: "Site 'From' name"
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:30
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Site 'From' name"
msgstr "网站“发件人”姓名"

#. Default: "Site Logo"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:22
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Site Logo"
msgstr "网站 Logo"

#. Default: "Site Setup"
#: src/profiles/core/actions.json:88
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Site Setup"
msgstr "网站设置"

#. Default: "Site language"
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "Site language"
msgstr "站点语言"

#. Default: "Site title"
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:28
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "Site title"
msgstr "站点标题"

#. Default: "Sitemap"
#: src/profiles/core/actions.json:66
msgctxt "Profiles|Core|Actions"
msgid "Sitemap"
msgstr "站点地图"

#. Default: "Sortable Title"
#: src/profiles/core/catalog.json:465
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Sortable Title"
msgstr "可排序标题"

#. Default: "Source"
#: src/profiles/core/behaviors/ownership.json:26
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Ownership"
msgid "Source"
msgstr "来源"

#. Default: "Submit"
#: src/profiles/core/permissions.json:46
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Default: "Submit for publication"
#: src/profiles/core/workflows.json:62
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Submit for publication"
msgstr "提交发布"

#. Default: "System group"
#: src/routes/groups/groups.ts:119
msgctxt "Routes|Groups|Groups.ts"
msgid "System group"
msgstr "系统组"

#. Default: "System users"
#: src/routes/users/users.ts:275
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "System users"
msgstr "系统用户"

#. Default: "Tag"
#: src/profiles/core/catalog.json:284
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#. Default: "Tags"
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:50
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#. Default: "Tags are used for organization of content"
#: src/profiles/core/catalog.json:285
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tags are used for organization of content"
msgstr "标签用于内容的组织。"

#. Default: "Text search of an item’s contents"
#: src/profiles/core/catalog.json:247
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Text search of an item’s contents"
msgstr "对条目内容的文本搜索"

#. Default: "Text search of an item’s title"
#: src/profiles/core/catalog.json:266
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Text search of an item’s title"
msgstr "对条目标题的文本搜索"

#. Default: "The JSON representation of the object blocks information. Must be a JSON object."
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "The JSON representation of the object blocks information. Must be a JSON object."
msgstr "对象 blocks 信息的 JSON 表示。必须是 JSON 对象。"

#. Default: "The JSON representation of the object blocks layout. Must be a JSON array."
#: src/profiles/core/behaviors/blocks.json:25
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Blocks"
msgid "The JSON representation of the object blocks layout. Must be a JSON array."
msgstr "对象 blocks 布局的 JSON 表示。必须是 JSON 数组。"

#. Default: "The address of your local SMTP (outgoing email) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send email."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:36
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The address of your local SMTP (outgoing email) server. Usually 'localhost', unless you use an external server to send email."
msgstr "本地 SMTP（发送邮件）服务器的地址。通常为 'localhost'，除非使用外部服务器发送邮件。"

#. Default: "The content types that should be shown in the navigation and site map."
#: src/profiles/core/controlpanels/navigation.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Navigation"
msgid "The content types that should be shown in the navigation and site map."
msgstr "应在导航和站点地图中显示的内容类型。"

#. Default: "The current day"
#: src/profiles/core/catalog.json:143
#: src/profiles/core/catalog.json:216
#: src/profiles/core/catalog.json:552
#: src/profiles/core/catalog.json:631
#: src/profiles/core/catalog.json:704
#: src/profiles/core/catalog.json:777
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The current day"
msgstr "当天"

#. Default: "The date an item was created"
#: src/profiles/core/catalog.json:643
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The date an item was created"
msgstr "条目的创建日期"

#. Default: "The end date and time of an event"
#: src/profiles/core/catalog.json:155
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The end date and time of an event"
msgstr "事件的结束日期和时间"

#. Default: "The following link takes you to a page where you can reset your password: {url} (This link will expire in 2 hours)"
#: src/routes/users/users.ts:99
#: src/routes/users/users.ts:225
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "The following link takes you to a page where you can reset your password: {url} (This link will expire in 2 hours)"
msgstr ""

#. Default: "The item’s title, transformed for sorting"
#: src/profiles/core/catalog.json:466
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The item’s title, transformed for sorting"
msgstr "条目的标题，用于排序"

#. Default: "The language of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:20
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The language of this item."
msgstr "此项目的语言。"

#. Default: "The language used for the content and the UI of this site."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:33
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "The language used for the content and the UI of this site."
msgstr "此站点内容和界面使用的语言。"

#. Default: "The languages in which the site should be translatable."
#: src/profiles/core/controlpanels/language.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Language"
msgid "The languages in which the site should be translatable."
msgstr "站点应可翻译的语言。"

#. Default: "The location of an item"
#: src/profiles/core/catalog.json:8
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The location of an item"
msgstr "条目的位置"

#. Default: "The order of an item in its parent folder"
#: src/profiles/core/catalog.json:51
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The order of an item in its parent folder"
msgstr "在父文件夹中某个条目的位置"

#. Default: "The password for the ESMTP user account."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:42
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The password for the ESMTP user account."
msgstr "ESMTP 用户账户的密码。"

#. Default: "The person that created an item"
#: src/profiles/core/catalog.json:397
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The person that created an item"
msgstr "条目创建者"

#. Default: "The port of your local SMTP (outgoing email) server. Usually '25'."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:48
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "The port of your local SMTP (outgoing email) server. Usually '25'."
msgstr "本地 SMTP（发送邮件）服务器的端口。通常为 '25'。"

#. Default: "The short name of an item (used in the url)"
#: src/profiles/core/catalog.json:378
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The short name of an item (used in the url)"
msgstr "条目的对象ID（在 URL 中使用）"

#. Default: "The spatial or temporal topic of this item, spatial applicability of this item, or jurisdiction under which this item is relevant."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The spatial or temporal topic of this item, spatial applicability of this item, or jurisdiction under which this item is relevant."
msgstr "此项目的空间或时间主题、空间适用性或相关管辖范围。"

#. Default: "The start date and time of an event"
#: src/profiles/core/catalog.json:82
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The start date and time of an event"
msgstr "事件的开始日期和时间"

#. Default: "The time and date an item was expired"
#: src/profiles/core/catalog.json:570
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was expired"
msgstr "条目失效的时间和日期"

#. Default: "The time and date an item was first published"
#: src/profiles/core/catalog.json:716
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was first published"
msgstr "条目首次发布的时间和日期"

#. Default: "The time and date an item was last modified"
#: src/profiles/core/catalog.json:491
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The time and date an item was last modified"
msgstr "条目上次修改的时间和日期"

#. Default: "The topic of this item."
#: src/profiles/core/behaviors/categorization.json:48
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Categorization"
msgid "The topic of this item."
msgstr "此项目的主题。"

#. Default: "The user viewing the querystring results"
#: src/profiles/core/catalog.json:410
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "The user viewing the querystring results"
msgstr "查看查询字符串结果的用户"

#. Default: "This document is already locked by another user."
#: src/routes/lock/lock.ts:55
#: src/routes/lock/lock.ts:107
msgctxt "Routes|Lock|Lock.ts"
msgid "This document is already locked by another user."
msgstr "此文档已被其他用户锁定。"

#. Default: "This is the contents of the robots.txt file."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This is the contents of the robots.txt file."
msgstr "这是 robots.txt 文件的内容。"

#. Default: "This name will be displayed in the URL."
#: src/profiles/core/behaviors/short_name.json:15
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Short name"
msgid "This name will be displayed in the URL."
msgstr "该名称将显示在URL中"

#. Default: "This shows a custom logo on your site."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This shows a custom logo on your site."
msgstr "在你的站点中显示一个定制的标志"

#. Default: "This shows up in the title bar of browsers and in syndication feeds."
#: src/profiles/core/controlpanels/site.json:29
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Site"
msgid "This shows up in the title bar of browsers and in syndication feeds."
msgstr "在浏览器的标题栏和聚合供稿中显示。"

#. Default: "Tip: you can use * to autocomplete."
#: src/profiles/core/catalog.json:291
#: src/profiles/core/catalog.json:297
#: src/profiles/core/catalog.json:385
#: src/profiles/core/catalog.json:404
#: src/profiles/core/catalog.json:435
#: src/profiles/core/catalog.json:454
#: src/profiles/core/catalog.json:479
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Tip: you can use * to autocomplete."
msgstr "提示： 您可以使用 ＊ 自动完成。"

#. Default: "Title"
#: src/profiles/core/catalog.json:265
#: src/profiles/core/behaviors/basic.json:22
#: src/profiles/ai/controlpanels/ai.json:29
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Default: "To, from and message are required fields."
#: src/routes/email/email.ts:26
msgctxt "Routes|Email|Email.ts"
msgid "To, from and message are required fields."
msgstr "收件人、发件人和消息为必填字段。"

#. Default: "Today"
#: src/profiles/core/catalog.json:142
#: src/profiles/core/catalog.json:215
#: src/profiles/core/catalog.json:551
#: src/profiles/core/catalog.json:630
#: src/profiles/core/catalog.json:703
#: src/profiles/core/catalog.json:776
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. Default: "Transaction error."
#: src/client.ts:60
#: src/app.ts:173
#: src/app.ts:186
msgctxt "Client.ts"
msgid "Transaction error."
msgstr "事务错误。"

#. Default: "Type"
#: src/profiles/core/catalog.json:427
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Default: "Type Name"
#: src/models/type/type.ts:163
msgctxt "Models|Type|Type.ts"
msgid "Type Name"
msgstr "类型名称"

#. Default: "Type of the current document is not found."
#: src/helpers/handler/handler.ts:88
msgctxt "Helpers|Handler|Handler.ts"
msgid "Type of the current document is not found."
msgstr "未找到当前文档的类型。"

#. Default: "Use '../' to navigate to parent objects."
#: src/profiles/core/catalog.json:27
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Use '../' to navigate to parent objects."
msgstr "使用 '../' 导航到父对象。"

#. Default: "User created"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:18
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User created"
msgstr ""

#. Default: "User doesn’t exist or invalid credentials."
#: src/routes/users/users.ts:60
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "User doesn’t exist or invalid credentials."
msgstr "用户不存在或凭据无效。"

#. Default: "User is not logged in."
#: src/routes/authentication/authentication.ts:125
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "User is not logged in."
msgstr "用户未登录。"

#. Default: "User logged in"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:16
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User logged in"
msgstr ""

#. Default: "User logged out"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:17
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User logged out"
msgstr ""

#. Default: "User removed"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:19
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "User removed"
msgstr ""

#. Default: "Username for authentication to your email server. Not required unless you are using ESMTP."
#: src/profiles/core/controlpanels/mail.json:54
msgctxt "Profiles|Core|Controlpanels|Mail"
msgid "Username for authentication to your email server. Not required unless you are using ESMTP."
msgstr "用于邮件服务器身份验证的用户名。除非使用 ESMTP，否则不需要。"

#. Default: "Versioning"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Versioning"
msgstr "版本化"

#. Default: "Versioning support"
#: src/profiles/core/behaviors/versioning.json:4
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Versioning"
msgid "Versioning support"
msgstr "版本控制支持"

#. Default: "View"
#: src/profiles/core/permissions.json:6
#: src/profiles/core/actions.json:7
msgctxt "Profiles|Core|Permissions"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Default: "Visible to everyone, editable by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:34
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Visible to everyone, editable by the owner."
msgstr "对于任何人可见，可被所有者编辑。"

#. Default: "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
#: src/profiles/core/workflows.json:23
msgctxt "Profiles|Core|Workflows"
msgid "Waiting to be reviewed, not editable by the owner."
msgstr "等待审核，不能被所有者编辑。"

#. Default: "When this date is reached, the content will no longer be visible in listings and searches."
#: src/profiles/core/behaviors/dates.json:21
msgctxt "Profiles|Core|Behaviors|Dates"
msgid "When this date is reached, the content will no longer be visible in listings and searches."
msgstr "达到此日期后，内容将不再在列表和搜索中显示。"

#. Default: "Within last"
#: src/profiles/core/catalog.json:124
#: src/profiles/core/catalog.json:197
#: src/profiles/core/catalog.json:533
#: src/profiles/core/catalog.json:612
#: src/profiles/core/catalog.json:685
#: src/profiles/core/catalog.json:758
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Within last"
msgstr "过去之内"

#. Default: "Within next"
#: src/profiles/core/catalog.json:136
#: src/profiles/core/catalog.json:209
#: src/profiles/core/catalog.json:545
#: src/profiles/core/catalog.json:624
#: src/profiles/core/catalog.json:697
#: src/profiles/core/catalog.json:770
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Within next"
msgstr "未来之内"

#. Default: "Workflow state changed"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:13
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "Workflow state changed"
msgstr ""

#. Default: "Wrong login and/or password."
#: src/routes/authentication/authentication.ts:77
#: src/routes/authentication/authentication.ts:91
msgctxt "Routes|Authentication|Authentication.ts"
msgid "Wrong login and/or password."
msgstr "用户名和/或密码错误。"

#. Default: "Yes"
#: src/profiles/core/catalog.json:353
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:5
msgctxt "Profiles|Core|Catalog"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Default: "You are not authorization to access this resource."
#: src/routes/workflow/workflow.ts:38
msgctxt "Routes|Workflow|Workflow.ts"
msgid "You are not authorization to access this resource."
msgstr ""

#. Default: "You are not authorized to access this resource."
#: src/helpers/handler/handler.ts:110
msgctxt "Helpers|Handler|Handler.ts"
msgid "You are not authorized to access this resource."
msgstr "您无权访问此资源。"

#. Default: "You can’t delete system groups."
#: src/routes/groups/groups.ts:118
msgctxt "Routes|Groups|Groups.ts"
msgid "You can’t delete system groups."
msgstr "无法删除系统组。"

#. Default: "You can’t delete system users."
#: src/routes/users/users.ts:274
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "You can’t delete system users."
msgstr "无法删除系统用户。"

#. Default: "You don’t have permission to save this document because it is locked by another user."
#: src/routes/history/history.ts:56
#: src/routes/content/content.ts:623
msgctxt "Routes|History|History.ts"
msgid "You don’t have permission to save this document because it is locked by another user."
msgstr "您无权保存此文档，因为它已被其他用户锁定。"

#. Default: "You don’t have permission to unlock this document."
#: src/routes/lock/lock.ts:157
msgctxt "Routes|Lock|Lock.ts"
msgid "You don’t have permission to unlock this document."
msgstr "您无权解锁此文档。"

#. Default: "You don’t have permissions to add a user."
#: src/routes/users/users.ts:173
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "You don’t have permissions to add a user."
msgstr ""

#. Default: "You don’t have permissions to view this user."
#: src/routes/users/users.ts:123
msgctxt "Routes|Users|Users.ts"
msgid "You don’t have permissions to view this user."
msgstr ""

#. Default: "boolean"
#: src/profiles/core/vocabularies/boolean.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Boolean"
msgid "boolean"
msgstr "布尔值"

#. Default: "events"
#: src/profiles/core/vocabularies/events.json:3
msgctxt "Profiles|Core|Vocabularies|Events"
msgid "events"
msgstr ""
